17歲就看破紅塵，是否悲哀

不會再愛了

00後讀書啦 不會再愛乜撚啊 ON撚99咁

22歲過來人，識字好過識人

最悲哀係以為自己17歲就看破紅塵

屌你進化未

Agger

我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐

我12就看破了

我16歲就破咗

垃圾我16碎就已經看破紅塵